岩岩發現左女神同人爆房既証據

想死

點解拍左一個月拖就同人爆房，我仲以為你係乖乖女

想死

可能未拍都已經爆左好多次，你睇唔到姐

人地拍拖去爆房關你咩事

真係好唔開心

屌 好嬲

你係提款機渣,醒下啦

點發現

有冇相証明下

事源係，有Fd見到佢地係時鐘行出黎

你明明係乖乖女，一定係被逼既

被逼中出

幾個月之後女神可能會搵返你

憐家有女初長成

我睇住佢大，陪佢由小學讀到大學

我接受唔到

明明係我既

係你既就唔會跟左人走左啦 屌

我相信有套

你唔明，相信最後既都唔係同初戀果個

Puppy love黎

你肯定係拍拖?

被逼中出口爆仲爽

岩岩發現樓主老母同人爆房

我知係度開post可能你地會恥笑我

但我都係要開，要舒發我既感受

岩

唔信你女神係咁隨便嘅人
一個月就爆房
可能開工姐

女神好靚？

係咁架啦 唔係你中人 就人地中架啦

樓主你好嘔心

咪on9啦 越靚就越識玩

小學識到大學先拍一個月

😂 嘔個屁，你個世界觀崩壞，你可能痴過我

我識佢好耐，佢最近先拍拖

繳械退伍啦

你女神幾好砌

三萬蚊！過夜呀！

用咁大個emoji通常都係煩膠毒撚

佢仲買左件好性感嘅泳衣添

關你撚事

偷拍佢威脅佢呀嘛

做看更唔好咁多ff啦巴打

最憎你依啲人，由細識到大，鍾意人又唔同人講，依家比人食左又係到叫春 冇鬼用

唔好意思我射左入去 希望你以後好好照顧佢地

咁你去死啦

你發現到女神留指甲？

越長越！

葡萄女神同人爆房唔同你爆

醒下啦，呢個世界無女神架

拓海？